# Converter Katalog Bandros

hanya proses simple. mengubah excel ke db dan juga sebaliknya di convert ulang utk menghasilkan file excel yg akan di gunakan ke marketing.

ini ditujukan utk para kawan sesama pejuang bandros.

----

untuk menjalankan silahkan ikuti petunjuk berikut
1. buat dan import db yang telah disiapkan.
2. konfigurasi settingan koneksi db
3. silahkan buka cmd dan arahkan ke path root applikasi
4. jalankan command berikut `php -S 127.0.0.1:8000`
5. silahkan akses url berikut di browser anda `127.0.0.1:8000`